# Відповіді на питання:

1. Коли значенням властивості об'єкта є функція, то така властивість називається методом об'єкта.

2. Властивості об'єкта можуть мати будь-які типи даних: числа, строчки, масиви, об'єкти, булі, функції та інші.

3. Посилальний тип данних це внутрішній тип мови. Це коли читання властивості повертає не саме значення властивості, а значення посилального типу, яке зберігає як значення властивості, так і ооб'єкт, з якого він був взятий.